【高安基私有化】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXLIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

Stan Kroenke has reached agreement with Alisher Usmanov on his buy-out of Arsenal. It's not just an offer - Usmanov has accepted the terms of a takeover that values Arsenal at £1.8 bn.

樓豬找數未

已故填詞人林振強生前揶揄普狗的文章《最有影響力的狗》:「任何連登既PO，只要見普狗有份出現，你就知道，這個PO必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一狗之力，左右一個PO，或一個論壇，這正是牠渴望擁有的影響力。」

負皮左,直至樓豬找數

頭post拖仔張圖死左

包皮

下個PO改
想快D開新PO就搵個手足同鏟蛇傾波

Kaveh Solhekol @SkyKaveh

Stan Korenke buying Alisher Usmanov's 30% of Arsenal shares for £550m. Usmanov turned down Kroenke's £525m offer last October

無啦無啦
唔洗指意美國佬會放盤了

雲加

買哂再高價賣比個南非佬

Santi Cazorla has passed his trial period and reached an agreement to play for Villarreal this season, reports Mundo Deportivo.

仲踢得

姐係點

冇用阿狗黎借錢咁解

屌你高安基

俄佬用筆錢專心搞拖肥？

如果係都幾好睇
算唔算睇到俄佬完整收購到阿仙奴既狀況

可能掛
550m買唔買得起愛狗

高安基
屌你老母

“KSE believes moving to private ownership will bring the benefits of a single owner better able to move quickly in furtherance of the Club's strategy and ambitions."

十卜高安基
Money is power

2007 6098 ho ball

收工

點睇1,1038,1113

你有咩目標先?
短/中/長/快/慢?

Arsènic™ @MrArsenicTM

Jeremy Wilson: Josh Kroenke has been taking an increasingly hands-on role at Arsenal in recent months and that is now expected to continue. Off-field changes expected to continue as well with Gazidis potentially off to Milan. Usmanov to be involved with Everton.

真心覺得佢個仔會坐加齊迪斯個位

中，好過放銀行
見出業績幾好，又低位

仲有d66係手

grape

66呢隻野再西都有政府包底 放心
不過個朵臭果陣會震下者的
睇下邊個接馬屎坑班 可能最壞情況已過

爆埋呢單之後

中就買內銀/銀行股
但貿易戰可能要捱下價,大插咪入D
黎緊阿爺應該會出招救救大陸個市

訓左無睇，內房乜事

班中同約食飯
覺得自己太失敗唔敢去

針左？

爆升

3333 ON99

盈喜

U咁型 都淆
吹大左了...

AST @AST_arsenal

Kroenke's actions will neuter their voice and involvement. It is in effect legalised theft to remove shareholder scrutiny on how Arsenal is managed. The AST is wholly against this takeover. Arsenal remains too important to be owned by any one person.

阿狗正式變老細足球
仲要係孤寒老細

又Officer 又醫生...
我只係拎高最低工資五毫既垃圾
一黎唔敢見
二黎出去食飯好貴

Stan Kroenke taking the Club private will see the end of supporters owning shares in Arsenal and their role upholding custodianship values.

By taking the Club private Stan Kroenke will be able to implement the following detrimental actions:

· Pay management fees and dividends without any check or balance

· No Annual General Meeting to hold the Board to account

· Remove the Independent Directors

· Place debt onto Arsenal to support his other business interests

The AST is also extremely concerned to note that this purchase is being funded by a loan.

The most dreadful part of this announcement is the news that Kroenke plans to forcibly purchase the shares held by Arsenal fans. Many of these fans are AST members and hold their shares not for value but as custodians who care for the future of the club.

屌你老母高安基

孖1升就得，2007上返15先叫我

唔怪得光頭佬跳船

天亡牙犬了
完全收購左
之後就好難再係佢荷包拎錢

玩撚完

強行買晒所有阿迷既股份
以後咩都唔洗同阿狗交代
鐘意點玩就點玩

今季可能最後一次買人

yes
牙犬已死
今日係要訂為牙犬已死日

Arsenal update:
CEO Ivan Gazidis has to give Arsenal 1 year’s notice to leave the club.
Current salary: £1,767,500 plus bonuses & benefits, including £20,000 company car allowance

要1年通知期

非洲佬幾時黎牙

宜家都得好低 % 既 shareholding 喺 AST 啲 SH 度
其實除左冇 annual reporting / AGM 其實冇分別
不嬲都鍾意做乜都得
佢係 owner 嘛
不過冇左 financials 既透明度

佢話要2020
到時阿狗都唔知變成點了

好似強行買埋
到100%

阿狗值18億鎊

好波

佢黎左其實一個 owner 換另一個
一樣冇 accountability / 冇人知佢會做乜

聽聞佢買完果幾隊都都唔係冠軍料

49000 費蛇係到個陣已經18億鎊
而家應該升得仲勁
阿狗差唔多啦

其他球會都係咁定得阿狗係咁

阿狗咁多人生撚家
夾錢買都得啦

車都係由艾巴擁有

老婆清一個唔知買唔買得起

我知
不過其實買左 usmanov 已經夠佢 privatised
我純粹話除左唔駛開 AGM / reporting
其實同宜家冇乜分別
大股東不嬲話哂事
唔係做大股東有咩用

我對高安基已經冇希望，非洲佬至少吹水話會俾錢，佢做老闆嘅話起碼有啲希望，頂龍咪又係唔比錢

大部分英國球會都係 private
有啲有幾個 owner 例如支資果啲
大 exchange 上市得獌
阿狗 list on a specialised market
叧外德國多仔果啲都係 listed

agger
都好難差過而家
而家係驚高安基又拎阿狗d錢去佢其他項目

天亡阿狗
未來幾年等睇比野心愛韋斯咸超越

其實我地 net spent 唔低喇
反而係 run 得唔好
Commercials 差
賣人/續約廢

全部都係阿狗自己錢，依家係想個老闆會用比自己錢

一股成30萬港紙

all in都買唔起啦
18億鎊牙

其實佢就真係冇拎阿狗 d 錢用
亦唔係好似獌個大股東咁吸血
同埋就算拎
其實佢買左阿狗其實係佢啲錢

點解阿狗唔上市？

球會黎講係咪得獌仔上市？

你戶口幾十個0都買唔到仲夠膽笑人窮

單比利同美羊 拿卡 mk gathering

有無約埋zaha

其實買老細加資金一係買多啲股票
一係出 loan 比間公司

屌你啦
有8個零買得起牙犬我即刻去賣牙

無牙

訓醒了

你買左阿犬你老婆要做g填數了

正苦同狗鐵割蓆

我第一個賣你去做鴨牙
比啲黑鬼爆鳩你菊

政府好似係最大股東...

Arsenal directors: annual salaries
£1,767,500 basic - Ivan Gazidis
£401,700 - Ken Friar
£25,000 - each for Lord Harris, Stan Kroenke, Josh Kroenke

睇黎真係好大獲

其實獌猁呢啲都係燒球會自己錢
得鏝係會搵第間公司 sponsor 返自己左手交右手
軌都止水左好耐

由一月賣山狗個下
我已經當阿仙奴死左

咁俾你係政府 你緊係推馬屎亨去死啦

點會唔大鑊, 又月台沉降又鋼根問題, 求其中一樣都要死全家啦

之後西九高鐵總站最好就日日LUM, D支那畜死撚晒佢就岩

沙中線吹到咁大，最後又開通唔到既話就好睇了

實開到 你放心
2019開唔到咪2029囉 政府做野你放心

Delay 多兩年已經夠，得啟德樓入伙跌到仆街
到時低價掃返層

最慘唔係開唔到，係開到之後死人

鳩鐘仲未講
依家講緊沙中線紅磡站

到時咪又揾個工程師出黎頂哂佢
上面啲人繼續冇事

中國特色係咁架啦, 叫D官去北京述職坐高鐵先啦, 講到咁撚方便, 唔係唔坐下嘛

去大灣區行港豬澳

其實地鐵/香港d工程應該仲有好多料未爆
至少地鐵係

山妹回家啦好嘛

回魂乏術
就讓佢長埋泥土下

維達done deal未

睇黎好快會有竹鋼筋
發泡膠牆

聽過大陸最過份係豆腐紙皮牆，新屋入伙諗住整掛牆電視
一鑽成幅裂哂

正苦炒左幾個狗鐵高層再扮割蓆就想話唔關自己事

我話ok就ok

俾老野寵到壞哂腳 不了
講真俾第個教燒山依家唔洗搞到做六弟

因為有好多人唔知港鐵大股東係正苦

馬狗不獲續任了

沙中線、鳩鐵、月台沉降

唔止月台
仲有啲隧道，出入口

港鐵D股東就每年有股息收就得啦, 同你收租狗一樣, 理撚得D人死

Mattias Karén @MattiasKaren

The Luck Index study by ESPN shows bad refereeing decisions and bad luck cost Arsenal 8 points last season -- second most in the league. In away games, it cost them 11 points. "We were a bit unlucky," as Wenger used to say...

雲加

講得好！

Me 良心炒家，冇買狗鐵股票

冇釘2000個鑼絲頭

究竟係8分定11分

沉多幾Cm 姐
無所謂啦

仲要偽做文書話釘左，唔係做漏，係全心詐騙

隻手遮天!克倫克將收購阿仙奴全部股份 總價18億鎊

據《BBC》、《天空體育》報導，阿仙奴最大股東、美國人克倫克已經報價收購阿仙奴全部股份，總價達到18億英鎊。

目前，克倫克擁有阿仙奴67%的股份。此前有消息稱，持有阿仙奴30%股份的俄羅斯富豪烏斯馬諾夫，希望出售掉手中的股份。據悉，收購公告已經在本週二向倫敦證券交易所提交。

《BBC》稱，克倫克認為，將阿仙奴完全私有化，有助於讓俱樂部取得成功。克倫克的公司KSE在聲明中表示：“KSE對阿仙奴的期望是在未來贏下英超和歐冠冠軍，同時也希望在女足和青少年足球領域取得佳績。”

由於近幾年成績下滑，加上對於高層管理方式的不滿，阿仙奴球迷對於克倫克意見不小。但從目前的狀況看，阿仙奴短時間內依然無法脫離克倫克的統治。

是但啦
總之就好多啦

好撚慘..比我都真係唔去...
好撚肉酸

真
對佢地黎講平平地一餐
但已經係我兩日人工

今晚禾刀約左大學同學食飯，失緊業怕俾人笑4

偽造文書呀屌你個閪, 唔係唔告下嘛

陳帆同馬時亨仆街死

理論上唔關陳煩事掛
佢岩岩上左任都唔係好耐
係上手同上上手問題多d?

我以前d roommate一係大地主再有幾個單位收租
一係就二世祖有親戚送benz跑同林寶
一係俄仔

陳帆想攬攬唔到先割蓆

唔關餐飯幾錢事啦....係成餐飯抬唔起頭
試過同成班成功人士同台食飯
個心淨係諗"幾撚時食完 快撚D走"

土耳其媒體Sabah：
比鍚達斯的老闆和另外兩位官員即將前往英國進行維達的轉會談判，阿仙奴對維達提出的方案是球員+現金，但比鍚達斯不感興趣，他們索要2000萬歐元現金+浮動，交易達成的概率為50-50。

咁點都係馬屎坑食屎死全家先

真，成班得自己最廢

咁你都米八靚仔明星咁，都唔失禮

政府監管不力冇責任? 政府作為最大股東冇責任?

英國著名足球記者Henry Winter 認為克倫克完全控股阿仙奴對球迷來說是悲劇。
因為這會讓球迷距離俱樂部越來越遠，對他的問責也會越來越少。他認為克倫克此時應該專注於轉會市場的運作和投資球員，而不是在這個時候收購股份，並且他覺得克倫克不理解“偉大的俱樂部”應該是怎樣的。

刀話陳煩岩岩先上任
呢d野擺明唔係一時三日做成架啦
係唔知佢有無適時公布架者

唔好講到唔關政府事
唔洗monitor ?
成個運輸局要等陳煩pick up 曬先識做野？

阿仙奴球迷組織AST發表聲明，稱克倫克將阿仙奴變為私人資產的行為非常糟糕。

他們列舉了阿仙奴成為私人資產之後，克倫克可以做的事情：
1）不經過審查，可以私自決定管理人員的薪水和分紅;
2）不再舉行面向小股東的例會（此前每年一次）
3）向阿仙奴注入債務以幫助他旗下其他公司獲益。

將心比心者 政府一定有食屎加不過未必係陳煩囉
唔通你番工上手留低左幾十份野未做就係你廢你做得慢咩

其實單野有問題左好耐
愈起就同圖則愈唔同
佢係有料既 個陣就應該屌9狗鐵
沉緊幾cm個陣仲死攬狗鐵 關佢事啦掛？
唔到攬炒都唔出聲屌 抵俾人屌啦

岩岩上任就可以推? 周不時有好多問題唔會係當任果時爆出黎架啦, 又咪係現任果個硬食

全部房屋/運輸都唔會係佢5年任期內完成到, 咁係咪佢永遠唔洗上身? 永遠冇責任?

Eduardo Fdez-Abascal@efabascalUK
Lucas Perez has already agreed personal terms with West Ham on a three-year deal, with an optional one-year extension. He is expected to undergo the medical today ahead of completing a move worth around £5m. #Arsenal #Afc #WestHam

想知建制點兜
否決特權法查沙中線

佢而家先上任年幾
就算知都要用好多時間去了解 去檢查
淨係叫狗鐵屎坑交包膠都由撚排拖啦
呢d咁大獲既野唔confirm得一清二楚點會咁快做決定

你唔撚熟政府做野呀
一單野每個問題都可能要cc 十鳩幾個部門拎意見
然後d部門又唔撚覆又拖下先 一層一層咁做 一定慢架喎

政府監管同做野就不撚嬲都有問題既
我只係話射哂個波去陳煩度好唔公平者

唔公平唔係因為你屌7佢 而係你放生左好多真正既死仆街呀 香港人

等睇mochi 到話一早知有問題。g 持正苦徹查

兜到啦, 正苦已經成立左獨立委會員調查事件, 冇必要係立法會再查

仲有冇買人？

做土皇帝了

全力支持政府

續左二禾比=買人

政府都割左蓆 dab無咩必要再犯賤去護航
狗西補選 搞下搞下2020大選又黎
班友靠邊站啦

除非仲有大人物未被拖落水 建制要力保啦

效率咁低更加應該死

今次點都要有人坐監喇

有冇人可以買起高安基

是但推個工程屍總管去坐啦

屌你俄佬 冇錢唔好同人玩啦 而家仆街喇

冇乜邊個有高安基咁有錢

其實一直以黎狗鐵同政府不嬲都係互扯貓尾
次次狗鐵一出事 政府都例牌俾大撚把時間佢去查
只要解釋到就當無左件事
陳帆咪都係咁
想講既係 鳩鐵 元朗陸沉 屯門又出事 沙中線又有事
事出必有因 有邊單陳帆有做過野啊？
單單都唔關佢事？
每樣野都要佢既approval 架啦
係咪姐係之後每次屌政府 都要屌曬後面班人
準備曬成個list 先屌得？

不如咁啦 你咪成個政府屌囉
都唔撚用腦

鏟蛇=正苦代表=迷雲 大戰 其他手足

唔好陰d陰d拉迷雲落水呀

你找左數先啦包皮囝

鏟蛇做人做事永遠有自己一套

一句唔撚用腦就答曬我所有問題

言簡意賅，有慧根

法明尼買起阿仙奴得唔得

法國鏟蛇無論咩topic都可以做到one against the world

你唔明係你唔用腦呀
剷蛇又贏

答返佢 無點用牙

迷雲=弱智
公認既

=查蛇

迷雲已變成迷愛

全部人得佢是清泉
錯的是世界

沙中線如期通車？

與眾不同

中二病末期

Ray Parlour: "Kroenke is not a football fan. He has not been brought up to enjoy football. He’s more into American football and has his franchises in America. He is at Arsenal for one reason – to make money."

佢又無吸血..
好多人話只係買黎威
人有我有嘅心態

買黎威，街邊買對鞋咩

似足赤柱個班
人無我要有 人有我要多

要威就晨早炒左老野啦
係好過擺銀行收息

搵埋俾佢睇啦
高鐵會，港珠澳大橋人工島防波堤 和香港專營巴士
呢3個會又唔去開

陳帆：紅磡站問題已更正不影響安全 讚「非常負責任」

沙中線又話無問題 而家出事啦 就話佢岩岩上任 唔關佢事

叫佢查，佢又話無科學根據既野唔撚用
互相包庇

我已經唔提鉛水啊 樓價啊 房屋問題

我想問咁個局長做到咁，係咪都係唔關佢事啊？

之前老野keep到唔洗佢科水嘛
今年keep唔到咪炒囉

一定係搵錢啦，講話買黎威等你地戒心低d易d通過者

咁又係

總要有人坐暖後備張櫈

保值
如果要貪錢會學 19000 咁玩狂 raise debt

再買埋維達

阿狗咁柒 買黎威咁搞笑😂

港鐵記者會：為提交政府報告中資料有錯誤表示歉意
而家射落承建商到

要諗既可能係想做條數賣俾個力架有錢佬

柒到盡頭牙

2018真係變化最大既一年

未到半季換左半隊人，雲加終於走，技術性錯誤簽左五個球員，老闆私有化

洗得多錢都可以賺錢，獌疤蝗都好賺錢

變下咪好囉，又唔係年年冠軍

仲揾馬時亨揾新CEO
屌

Mail: #FCB need funds to sign Pogba & that could be done if they agree to sell Dembélé to #AFC. Emery is a fan & should he persuade the club to break their transfer record, a loan with a compulsory buy option deal could be arranged.

On9

屌你地鐵單野

佢話正苦唔俾佢走

摩佬會唔會放普巴呀
吹到離哂譜

但佢籌錢買普巴 今季借比我地都唔係搵好多咋wo

馬時亨因為責任留低
太感動了

Mochi 到

高安基會唔會賣比大陸佬

兩鐵合併十年就搞成咁..

世界那麼大 只愛阿森納

Unai Emery would love to add Dembele to his squad of attacking players, while Arsenal could make an offer to loan Dembele with a compulsory buy option if Emery can persuade the club to commit to breaking their transfer record. [Mail] #afc

因為阿森納而愛世界

當年合併個陣 我仲未知咩事

有爺爺既感覺

淨係記得係美孚轉車麻煩左

九鐵其實pro過mtr

合併左點會麻煩左呀

多蒙特聯盟

以前西鐵出閘再穿過個公園入返地鐵閘快好多
以前轉車行個條路長好多

我淨係記得當年好撚多人支持
個陣仲諗住係咩好野

因為一開頭係減左車費，自然多人支持

其實個時細路仔真係唔識野
完全無諗過咩霸權壟斷既問題
淨係知政府話好,搭車會平d
轉車又會快d,西鐵又可以快d 去到尖沙咀

行多少少路有冷氣涼車錢又平左

個背景係個時sars政府做左個負數財政預算案
政府嚇親咪搞外判，公營樓構上市，賣公屋etc

其實當年香港用少少財政儲備，捱幾年咁而家社會就唔會有咁多問題啦

mail 就算啦

dembele

感動既係，高鐵922通車，返東莞都係2百幾蚊咋

想曼聯賣Pogba，第一步已經唔可能，仲幻想因此借到Dembele，機會率仲低過不敗奪冠

大家都係聚焦返係仆街強購

香港去廣州南280蚊，但香港去福田80蚊，福田去廣州南80蚊（人仔）

一上一落唔洗時間咩🤷🏻‍♂️
已經收平左了，考慮搬上大wa 區住

要all in九龍站物業了

廁所刀買5起😔

私有化咁即係點？
係好事定壞事

無可能嘅係高安基科水啊

你覺得高安基係咪一條濕鳩？

係

唔係

點解唔係？

咁有錢一定係成功人士黎

Zaha > dembele

同埋幾欣賞佢出飛機撐雲加

可能係父幹撚

普狗有錢，普狗係濕鳩

有錢 = 濕鳩

吊你牙，真窮手足刀撚

咁一定係父幹撚喇
你睇下佢家族
控制半個地球都有

睇翻原來兩個身價差唔遠
Zaha 75m英鎊（～84m歐羅）
Dembele 89m英鎊 （～100m歐羅）

mail都j

mf

之前仲話拿卡換zaha唔值

雲加星期日晚強勢回歸酋長

爺爺會唔會返黎睇波

見證大敗

返黎做ceo

足球倫敦記者Charles Warrs：

1）如果阿仙奴無法說服藍斯續約，那麼很可能被迫出售，車路士已經準備好3000萬鎊準備在最後時刻報價。
2）一但阿仙奴出售藍斯，他們將很可能引進尼索斯。尼索斯一方現在叫停了和羅馬的談判，正在等待英超截止日前會發生些什麼。
3）阿仙奴已經開啟引進比鍚達斯中後衛維達的談判。
4）這個夏天引進丹比利已經幾乎不可能，除非巴塞和阿仙奴達成幾乎不太可能達成的租借協議。

其實點解借走張伯斯 而唔係HOLDING
熱身賽感覺幾好

藍斯唔續 賣去轟 入尼索斯 立即反藍 反愛蛇
搵件當打加未來我廠傳奇 換件得兩三年貨仔既中場

走啦屌

係 明明holding 先係要出去吸紅果個
唯一優處係比較高

柏芝必成大器

完全j唔落

車仔出到幾錢人工
唔太高既會唔會唔去?
等下年完約free 去求其一隊都可以有份肥約

佢都唔細啦 留黎打下杯賽都好過出HOLDING啦

Emery is desperate to keep [Ramsey] but if a new contract is not finalised before Thursday, there is a good chance he could be sold, with Chelsea ready to offer around £30 million for the Wales international.

好多曼聯記者都話普巴同摩狗關係已經完全破裂

Martial呢？

又捉鬼

叫班迷藍情何以堪

Pogba -> Barca
Ramsey -> MU
Martial -> Arsenal
Seems good deal

好多人唔記得上季winter transfer window普巴個搞事狗agent 向哥狗sell pogba tim
傳今個window都不斷向多sell
人地堂堂祖記player of the season黎到daddy體系踢role player咁款

但係世界盃踢唔顯眼嘅 role player 反而踢得幾好

阿狗買就好

強烈感覺到星期日晚會不停出現'雲加：咪一鳩樣.jpg'

堅決迷愛

Talent完全比唔上後起既kante mbapp

但係身體質素贏
佢喺法國隊勤勤力力做多咗防務又無咁上腳其實幾有效

決賽果場都幾好

而家講緊我地買dembele去fund疤狗買Pogba

Ramsey換O Dembele

真係去疤比疤救返腦實好撚屈機

講到呢到 過億都抵

賣左喇？

Daily Mail作新聞既特色：base on好多層unreachable既假設

我地而家好似好多news

-傳賣藍斯
-傳入丹比利
-傳入瑞士個左閘

暴聯快啲買sms 想睇水貨

我估藍last day會u turn續
出面有咩球會會offer阿狗咁高人工比佢

摩狗點會放俾疤塞

點比唔上

借高華域啦屌

明顯兩個層次

人地岩岩先簽完個一線b2b 維度

學古圖斯罷訓

點會比唔上 認真踢既話 攻守轉換top 3

意思係賣藍斯去第度, 再用筆錢買Dembele

Pogba peak祖記都可能差半班波
MU Pogba? I am not even sure how much he is better than Ramsey

佢身位, 護波, 扭波, 傳波同射波都一線
爭啲大局觀

藍斯點解想走 愛美麗講到尾藍斯骨幹,仲要去隊差唔多既車路士

比施舟調較下應該兩年內上到第一中場

係窮呀屌你個閪

依last day唔續先賣藍
1日應該搞唔掂呢D財技收購

要轟幫手配合下

又係咁臨急抱佛腳
最後先買人要俾人㩒住搶

續就續唔續就躝啦

唔會3千萬賣icon啦

藍狗數據係靚 但頂級球會唔會比份大約佢
次一級既佢又睇唔上眼

今集愛回家幾搞笑

藍斯做icon
嫌未夠柒

Arsene Wenger: "Aaron Ramsey is a complete player. I was a midfielder, and I would have loved to have had what he has. He can defend, he can attack, he can score goals. What more do you want?"

市場上有代替品啦以佢功力

有無手足 上網買到美金結算ETF

KANTE=普巴>包皮啦

講到咁勁但係得軌一隊想買
繼續自我感覺良好啦

佢keep 到1314個季既話
80m都未必賣啦
之後一年鳩過一年
用波又慢
又唔肯簡簡單單
根本唔知佢定位其實係咩
完全諗唔到有人會比到高人工要佢
同人工 要搵個好既佢既我諗都唔難

有大局觀Pogba= Juve pogba
果時佢真係game changer
France Pogba 次半班，唔係戰術核心
MU Pogba is hard to be considered as top player, more like a role player工兵

現實很殘酷

佢唔好用波就最好
一用波就好慢
専心後上埋門同防守最好

包皮=99%未來球皇

就係太專心後上 經常企得前過前鋒
回防慢唔知幾多拍

離開到PSG先再講

壓住屁馬已足夠

ON THIS TRANSFER DAY: In 2012, Santi Cazorla joined Arsenal from Málaga for a reported £15m.

• 129 league games
• 35 assists
• 25 goals

He never stopped smiling. 😁

On this day in 2012: Arsenal signed Santi Cazorla from Malaga for a fee in the region of £12m. #afc

法比後阿仙奴最強中場

近年阿狗波底最好ge人 好掛住卡叔

個季 下半季冇傷既話 已拎英超

Aksam claim #Arsenal are willing to offer Mustafi, Ospina or Welbeck in part-exchange/swap for Vida but Besiktas want €20m cash plus add-ons. Talks set to go to the wire.

Offer Mustafi咩玩法

有冇人想唔續就雪佢一季 又想走又要冇人買係度扭屎忽

0708: 杜度冇斷腳既話

係阿狗先咁不幸

唔係佢個球雲加應該冇第一個FA

先唔講對面都唔肯，咁換完之後都係得五個中堅，仲未計k6重傷

因為得我地先會靠一個半個人爭冠

換Vida是咪on9
是咪覺得平均年齡唔夠高

天祐我的高安基～～～

度度斷腳係搞到成隊崩潰啫，佢自己未去到咁重要

應該之後個兩個都冇

無一個真正大佬係度

近年最好點睇都係臭燒啦

We gave Carl Jenkinson a 6 year £50k per week contract cos he was a boyhood Arsenal fan you know lool now he’s outchea training with his fav players, he’s never leaving

Tony Leen @tonyleen

Oh dear: Alisher Usmanov has announced in a statement that he has “decided to sell” his shares in Arsenal to Stan Kroenke.

食屎狗

係 家有一老如有一寶 而家我地有好多寶

俄羅斯人冇一個值得生存!

Brief statement from Alisher Usmavov released to PA on the sale of shares to KSE and Stan Kroenke:

“I have decided to sell my shares in Arsenal Football Club which could be the best football club in the world."

"I wish all the best and great success to this wonderful football club and to all those whose lives and careers are entwined in it.

死俄狗

如果俄佬真係想賣
之後全盤掌控愛華頓既話
算唔算可以透過愛華頓間接睇到俄佬全盤掌控阿仙奴既下場

兩隊波個班底差咁遠,好難咁比較
唔同球會唔同玩法啦

廢柴 冇$唔好同人玩啦

施治(36)
PAPA(30)
MONREAL(32)
KOSCIENY(32)
LICHTSTEINER(34)

OSPINA(29)
OZIL(29)
MK(29)
AUBA(29)
LUCAS PRERZ(29)

VIDA(29)

澳超有球員比人批肘打中條頸，已經香咗

所以我咪話重建點會咁樣收購人
重建完，,隊波穩定左個刻
你就已經要再重建過

6年14M磅人工
真係ON9到

踢中脊椎先啱

澳職有球員訓低爭球果陣比人踢中條頸死左

唔知乜鳩策略黎
人地即食係買25-27歲既
我地買30歲
呢兩季返唔到前四就收皮

Domagoj Vida's agent Ugur Avadan: "The transfer window is open until the 1st of September. We are negotiating with clubs, however Vida is very happy at Besiktas."

Lucas Perez's agent Rodrigo Lovello tells @LucasSposito_ that the Arsenal player has agreed a three year deal to join West Ham.

成個策略都錯晒，未見過重建得咁on9，買就買後生啦，買啲29歲嘅托柒咩

Welbeck back in training

終於捨得返黎

入到前四咪又係夠鐘要再重建
話就話有歐聯有星肯黎
但事實上有星肯黎,阿仙奴都未必肯出大錢買,講緊佐真奴, 費特呢啲唔知算唔算星都要60m

當做善事

點解大家會覺得過渡賽季=重建

躝

後生得黎又勁既 邊有錢買
咪要買d老坑

普狗 依家倉底仲有咩貨

老實說，過渡真係要老中青慢慢交接
阿狗依家老青都有，過一兩年老果班要退，就要青既接班，真係有啲難搞

正賽都未踢 驚條撚咩

點會衰過上季

中堅:holding 馬夫 chambers
如果唔買個papa你覺青春班就可以上前四？
如果真係買vida咪當一年後chambers接班

世三古圖斯, 車唔知留唔留得哂

世三應該得，卡吐就難啲

我諗賣左古圖斯車會大掃貨 掃多兩三件

所以係咪打機思維後生=有future
有時間做好銜接點解要重建
再講後生球員又唔係無
B2 amn Nelson g29 t11
用experience入番CL自然吸引番young talent

係，當務之急一定係入返歐聯先

老中堅買papa一個都夠啦
Vida極少頂級聯賽經驗,已經29歲

問題係papa都係流流地
等間整多個vida都係咁就笑到仆街
到時波又踢唔成又冇料教人
仲要養人兩三年又要開善堂

Bernard 去愛記

你反得應該ok

Paul Gilmour @skysportspaulg

It is understood Uzbekistan-born Alisher Usmanov’s decision to sell stake in #AFC is unrelated to political tensions between UK and Russia. Sources close to the billionaire have told SSN that decision was based on Kroenke’s firm refusal to sell the club. More on @SkySportsNews

無錯

•N’zonzi highly likely to replace Ramsey should he leave/get sold.
•Vida talks have taken place but there is no agreement yet.

對上兩季可以用shambles黎形容
作為一個正常既管理層
點都穩定壓倒一切啦
你入D青春班玩育成
Auba燒呢D留隊同你捱做乜
去衝冠好過啦
大家都無expect拎冠
呢兩季咪好似高普咁入歐聯
再砌陣容
有歐聯洗乜驚無人黎接老將捧
高普都用左幾季transitional season
依加咪「重建」完

鑽石眼食撚屎

青春足球代表老野最後個兩三年開始仆街，都抵唔住頸要買laca 羊救亡 呢個世代好難打青春班啦，一係就monaco咁威一季比人拆

好難得個球員同會員都一樣高汁

睇papa正賽打成點再講

個個都想要重建後既成果，
但冇人想take panic from it

入4強堆正選得返幾多個

支那仔?

Mustafi papa後第三中堅holding mav k6傷半季後備中堅點都要有D經驗掛 更何況preseason有練三中堅

至於vida勁唔勁就另一回事，咁球隊想用埋ooo所剩既價值，就係咁操作

或者咁講，除左佢，比錫達斯有邊個你地想要/隊波需要？

收工了

高普幾季買既人
2015/16
Benteke (24)
Firmino (23)
Clyne (24)
Ings (22)

2016/17
Mane (24)
Wijnaldum (25)
Karius (23)
Matip (24)

2017/18
VVD (26)
Salah (25)
Chamberlain (24)
Robertson (23)
Solanke (19)

“The ones I’m most proud of are the ones that cost little but turned out to be top class. Toure, Henry, Campbell, Anelka.”

— Arsène Wenger when asked which four signings he was most proud of at Arsenal.

We don’t buy stars; we make them

“If you’re not excited about watching Özil, you don’t love football.”

— Arsène Wenger

高安基俾錢買左俄佬既股份，又使一大筆，唔使至意有錢買人了

15/16得廢明奴跑出
之後收購咪base on CL football

佳尼唔係傷＋販毒單野
應該係必然正選

15/16果年計，Clyne都好穩定，6/10

今年是最後既放水了

普狗 倉底仲有咩貨

講時講benteke ings好似唔係高普買
Benteke呢D「青春班」完全a waste of money

路過... 15／16嗰季d人係渣土買架

and shell them

我轟71M買Kepa

一早買艾利臣都唔洗咁貴
on9西女人

賓敵機唔洗蝕錢，原價放

如果佢唔係咁買既話好難捱到有今日
假設蘇狗走個刻叫過渡期
佢地買既人係大量當打球員（20-26）
年年有一兩個得（1415：lallana,lovren, can)
夾夾埋埋幾年後就夠衝冠

但賣當打買老野
一黎唔知佢地好唔好得過新仔
二黎即使打起
你都唔係咁易賣走佢地拎翻個名額出黎買星
講緊簽nzonzi+vida都起碼俾3年約

咁痢勁，阿狗有邊D resell係唔洗蝕？
但我只係想講現實唔係打機
買後生唔代表重建同有future
而阿狗依加係想transitional season多過rebuild
而Vida係一個操作可行既win-win之選（清ooo又可入到中堅）

三年約in fact得兩年，last year唔續就resell

隔離油王重振雄風，一炮80m轟落kepa到

Work=life

點解唔早早買巴西個龍

Btw 80m應該有機會同馬體會傾下oblak?

好似過億

oblak要100m
同埋班馬體會球員都唔願走
有排傾,英超轉會窗就黎完

先借後買

1516全部都唔係佢買

who黎

馬體班友比施蒙尼落左迷藥咁

同埋呢件出解約金乾手淨腳

車仔現家實捱貴價

Barcelona will seriously consider offers of €100m for Ousmane Dembélé. Arsenal are willing to formulate an initial €10m loan deal with an obligation to buy for €90m next summer. (Source: Mundo Deportivo)

上季d球員真係全部對版

潛力新星西班牙龍 好似係

今年唔比下年仲仆街，中間仲要用卡巴尼路頂一季

Paul Gilmour @skysportspaul

We’re told it’s highly unlikely that Mr Usmanov would look at other #PremierLeague clubs #AFC @SkySportsNews

都傾向買d打過英超又當打年齡既

之前油王周身唔得閒？

Axxxxxxxxxxxga

畢爾巴後生高大龍門

痴線邊洗啊
大家隔籬鄰舍 20m平賣check俾佢地喇

不過佢有咁多錢點同

我唔係完全否定young player
你估阿狗買到既話唔會買果個土耳其仔咩（有first team experience加future）
問題係依加transfer operation上買唔到
而vida係可操作而有experience(佢勁唔勁我真系唔知，未做功課，但睇落似係愛蛇鐘意果D high intensity中堅）

30m都爭輸比Monaco

俾少d人工咁寶贊狗黑b呢d垃圾都夠錢買喇

先10m借

我覺得買成熟球員問題唔大，但vida呢個人選可以再諗諗

你係咪比人hack左acc

都唔係貴價買老將啦

轉會窗幾點收

無呀純粹想舉多啲例子
如果睇多前幾年方針都係差唔多

西甲版dollar龍馬

唔係186ja咩

咪話順手清ooo🤦🏻‍♂️

186唔高大牙 定你用自己黎比

1.89

186有幾高大牙
定你地矮ja

而家人地唔肯

vida同火雞仔個價錢好似差唔多

龍門黎講唔算啦

真係痴線 一早出手同痢爭艾利臣好過啦

邊位手足hack左迷贊個acc
又話贊狗又話垃圾咁

link

事實證明玩金錢足球，軌仍然係係同鏝屌打緊其餘18隊
獌係沉睡既獅子，睇下佢地呢幾季砌出黎既北洋軍下年打成點

人之將死 其言也善

夜晚係男人既清醒時間 你冇理由唔明

屌你 上面咪有
我仲紅字左佢
定係佢迴光反照

咁其實年唔年齡多唔多經驗都唔係重點
重點係想換個唔岩用既人走再睇下換入黎個個幫唔幫到手
好彩就多件有料老將
唔好彩就即係多件垃圾

同樣，我都認同要買翼，但zaha呢個人選可以再撚撚

獌都洗得好多

曼狗係輸比條葡萄牙李鴻章姐

洗撚諗咩，你都睇唔到我睇既野

獌狗算喇 摩狗根本都唔知教乜

Vida年紀大 唔高 又未必適應英超
買有經驗球員都唔係咁貴囉，因為你預左冇resell value
我寧願3m買伊雲斯

用100m去搏dembele如果無得退貨既話都真係搏架渣
不過我覺得可以搏囉
能力>zaha
風險>zaha

摩狗回晒塘了

但呢兩季始終冇鏝軌個種一擲千金地有聲，千軍萬馬拜門前既霸氣

上年鏝買lachi我班睇開閪超既fd子全部o哂咀，聽日又有得睇多次

呢條廁紙唔只係邊個既主意
但最大諗到既係愛蛇唔睇好走場狗 焗搵人買

全能到仆街都500k

呢條友瘦到成個zelalem咁 點踢英超啊

我覺得佢似現代翁同龢多啲
過撚哂時仲死攬，人地要求革新就屌鳩人亂黨

我都唔知.....又大傷過

Several premier League clubs who are interested in Caglar Soyuncu have been told in recent days that he is destined to join Arsenal . Deal would be close to 35m - Telegraph

Arsenal will complete the signing of Besiktas defender Domagoj Vida for £17.9m if Calum Chambers moves to Fulham on loan. [Fanatik] #afc

佢一起步你就食撚左塵喇清

依家借走chambers 明顯一定要買多一個中堅
因為啞仔傷好前papa 細梅是但傷一個，就要出holding 馬夫送分

zaha都唔平啦

突破翼

用返張伯斯啦屌你老母

驚佢起唔到步就訓低左

要迷XHAKA 了

呢個就是風險了，佢起到步=你仆街，佢起唔到步=佢仆街

收嗲啦，佢黎個日你迷緊啦，你同我創黨架屌你

英超真係係痴撚線
係咁破龍門紀錄
上年曼城35m已經係紀錄, 今年利又6xm, 依家車又8xm
我地12m

起碼要大隻d先係英超立足到 唔係俾人夾一夾成個飛起

Leno 19.2m

主席算係有少少橫都俾人夾到上天

可能佢可以突球足球理論呢

但操大隻又會無咁靈巧
又係要取捨

吓?
獌狗呢幾季洗錢豪過軌好多下話
lkk都係夾硬用錢搶返黎架喎

大隻如基佬咪又係易跌
細粒如卡叔咪又係唔跌
大唔大隻冇乜大關係，勁既話拉都拉唔跌

咁Leno抵好多

今季未有嘛

成件事勁on9, 信唔過走場狗咪賣囉
搞咁多小動作

鏝城 洗2億買後防=擲地有聲
獌洗600k週薪比山狗=

勁到，好似上季季中都有傳過kepa

都guarantee 唔到柏芝出場時間
又要多條雪條咩

個人觀感佢踢法係易跌果種

又幾時變撚左600

聽日會唔會變30000

佢係速度突然 當你有球踼動 你要護波就要有身位
卡叔係因為短 重心低 同世三一樣 唔同條友 又瘦又高
基佬都唔係易跌喇

一個fred都52m...

實際係幾多真係唔知 無600都500啦
呢個級數分分鐘豪華過洗5千萬磅買人

義工黎架on9

屌你個邊買個幻幻龍7x啊

要成功學bale喇

有冇prove ？獌狗個邊話390 only

咁鏝都係一個馬列斯者...今年

唔入場跑係場邊跑？

係，山咁鍾意狗，去到個邊見到全部都係狗，仲點會收錢

bale去皇第二年已經變到好大隻下

No 利申呢樣係睇吹水新聞既
就算係390都唔撚合理啦

大佬人地億億聲咁洗左幾季喇
你睇下隊波啲身價先啦...

但佢好撚易傷

N’zonzi is expected to have a medical test tomorrow, according to the Sevilla sporting director Joaquin Caparros: "Steven has to be here on Aug 8th at 9am to support the medical check-ups. There is no other news, he will stay with us and start training with his teammates."

Unai Emery has reportedly told Steven N’Zonzi to be patient while Roma are waiting for the transfer window to close in England before launching another bid for the French international.

天生玻璃都冇計

話時話摩狗搞咩拎呢手牌打到pat 屎咁

唔好同我講佢上年第2，佢只係上年咁多舊屎冇咁臭個舊

單比利都是

買左dembele 未牙

摩佬上年刷弱隊成續好似算係幾好
強強就一分政策

買左山狗

都有81分呀
絕對唔差

啊係，sor
係爺爺陰撚左摩狗

所以大隻d冇咁易傷 唔係佢都玩唔到幾多年
p.s. 我9up

踢落肉酸到
悶撚過鳩耳時期

上半季其實幾好
但自從神魔合一之後...

大隻啲無咁易傷
你睇下我地最大隻個個
已經唔係常規正選
但我未見過佢連續坐到係板凳到兩個月以上

你講kola?
咁撚廢就算鳩數啦

上半季都叫有小小創造力，
下半季

問題係阿仙奴球員你知幾易傷

係史浩克平均都係踢20幾場 差唔多喇

係
不過有簽字費好似
600k呢個version未聽過

Aubameyang:

其實上季都好左好多
但本身太廢無計

佢都唔係打閘既人材
我打fm都執撚左牙朗素返黎啦

...
羊咁勁
你拎佢同papa, vida呢d級數既球員比

同埋佢地都free jor mk個人工出黎，
係就係好撚重皮架喇，但以獌個財力真係not a big deal

羊力壓利雲兩屆德甲神射手

講真 鏝個人工結構

Ok你唔考慮price
咁無得比

人地戚家軍，做到野就有糧出，
冇就你食屎

點同我地衛所制，養埋啲垃圾

我都覺得鏝
寧願一炮過洗大個轉會費（簽字費 ）好過打碌薪酬系統骨牌式加人工
阿狗呢方面應該學下

話說軌狗竇有條撚樣叫奧斯爾bb

Ok你唔考慮ability
咁無得比

又話金錢足球搞串個party 既

係呀 佢破壞左個市場 但無破壞自己隊波

上年最令我surprise係delph打替工咁勁

鏟蛇又發功

不嬲都講緊ability experience
同可行性price

今朝先有位足球大師話delph唔撚勁

hg做唔到野都應該高薪續.....

Times: Everton signing Bernard could be the end of the Welbeck pursuit and #AFC willingness to let Chambers leave suggest they are lining up a move for another defender.

我覺得要再證明下
上季鏝太順仙真高踢都好撚勁咁
但今年熱身賽差過d不知名小將

通貨膨脹牙

學下你： 邊忽勁 拎d數據黎j下？

性價比高嘅

返去明朝考科舉啦，高薪養廢真係香港特產黎

AMN吊打仙真高

鏝一進攻佢就收入去做防中 幾稱職

vida有咩experience
一直踢克羅地亞聯賽+半年土超
papa 16m
vida都咁上下
咁同以前用一舊唔大唔細既錢買雞肋有咩分別

我睇到既唔係廢，係另一樣野

入中場開正佢果飯啦
諗起哥防都叫大波妹進攻時入中場 波都唔識傳

執垃圾定循環再用

有無數據j下牙

等下啦屌你老母，打鳩緊你工啊？

驚你睇唔到者 想j
唔洗下下屌人老母既 你講完我又唔會小忽肉既 社會垃圾

鏟蛇咁霸氣

唔想借走柏芝
想佢留低爭正選

除非賣細梅否則唔想入Vida

新羅寶

開口埋口屌人老母咪當佢狗咁撚兩句囉

鏟蛇=雲加

雲加點會咁講野

我覺得爭就爭唔到架啦 papa mustafi 隊長 仲有似乎睇好馬夫？
你話杯賽就應該有唔小
似乎係想佢regular d踢先借佢 為佢好
純粹清人既話第一個清左holding先啦

我唔知邊個point令人覺得我幫緊vida辨護
我上面講左唔知佢咩料睇左一段j片
但我無講過話支持買Vida
只不過系度講緊重建論
同埋交易可行性+球隊需要experience
上面jg都有話人老唔係問題，但人選可以諗諗
我唔反對
但唔點解個focal point變左我撐買Vida 而我從來無撐過又無反過

又大戰推po

鏟蛇=摩佬

呢度係咁架喎 習慣就好

Vida 好撚勁架？

好似你講完我會少忽肉咁

我錯

做人呢就學下比小小文化同修養

咁你躝未

你同隻狗溝通到，你係傳心師定你都係狗？

唔躝 有時間咪上黎打磨下

我都想做下一個月收幾十萬jo既社會垃圾

老母教落唔好尊重啲唔值得尊重既人，
否則就侮辱緊啲值得既人

假波老野

想問下今季有冇人玩FPL

你自認我就唔阻你既
我當你狗咁撚者 無話你係
即係你如果有養狗都會叫： 旺財 sit!
咁都唔代表我係狗或者我識傳心既

Ps 真係識人讀傳心 好撚顛

Cv廢 係世界盃表現幾好

咁咪即係你老母都唔識尊重人囉

6c 開左league

爺爺走左之後就冇日安寧

想join

我地全家都唔會尊重辣殺
對5字

有人搞事姐

可惜既係，大家都當你係狗

我唔會阻你 唔知係咪成家都社會垃圾

Who cares 你又7左啦 狗仔

下次加埋落金剛棒喇

已經變左真係嗌交
幾搞笑其實

@OG狗

鏟蛇=推po之鬼

有啲人現實失撚敗咪上黎拎下滿足感，我又冇所謂既，陪佢玩下囉

Ryo蛇火箭有咩j news

What ah?

冇人care你care or not 啊小朋友

係呀係呀 唔知邊個失敗d呢
無所謂啦 好似你咁 自我感覺良好就夠架啦
我又唔會同你爭既

簽左MELO未

吠兩聲先啦旺財
人地當你係狗又真係自己走去認係隻狗 乖到呢

melo ，有傳清到anderson

頭囡問我點解IG成日有囡囡搵我
冇覆過都要比佢jer

我願意用樓下下半身既幸福
換取阿狗和平相處

真係唔知邊個失敗啲

我屌你老母牙

因為你高大靚仔有錢，夠未？

Nina Bracewell-Smith @NinaBracewell

It is truly a sad day for Arsenal Football Club.

就係呢個女人之前賣股份比高安基
twitter比人屌鳩佢

I did never reply all those msg wtf

鏟蛇開始人身+人生攻擊了

你呢個時機真係岩岩好
你已經做左香港女性英雄

喂 佢自認狗架 我無屈佢

我最多都係見佢係咁屌老母果陣叫件社會垃圾積下口德

平時係呢度都唔會屌鳩人啦

遲早要你del撚晒所有social media既女性

據說換到侍仔同james johnson

Mark Irwin:
-Unai identified the pony-tailed Vida as the man to bring some steel to his leaky back four.
-Besiktas chairman Fikret Orman is ready to sell at the right price
-Arsenal’s problem is that they have no more money available for new signings.

要切J了

me now ot dog too

No money available

又內戰

pony-tailed

Me did not ot yet. Will start ot late Aug

狗咬狗

食花生啦

really luv my new job dllm

屌！ 係喎 普狗都會叫搞事 sit
而普狗又真係狗黎喎

old news

有冇手足一齊block鏟蛇
好煩

OT is good ah, no ot no productivity

隨便

哎也 delph d數據唔夠靚 無人拎出黎比我j tim
Anyway今日撚夠

係都BLOCK哂你地D走數狗先

佢已經幫我block 左幾個佢覺得好有威脅既女

太陽報Mark Irwin：
艾美利對整條後衛線都有疑慮，目前在推動阿仙奴簽下維達，但阿仙奴沒錢可用了，必須要先賣掉韋碧克或者梅斯達菲才能籌集到足夠的資金。

又真係唔算好撚勁
但助攻多過你兩隻左閘加埋

ok88

嘈咁耐都未叫人死全家，你話你地搞乜撚啊

太陽報=.="

你真係當自己first priority 咩傻閪

u

我知佢幾件sp d contact,阿嫂見字pm

鏟蛇

我地不如討論下聽日天氣？
唔好嗌交

賣到細梅先買都合理 不過又係唔係真係提升到呢 維達只係踢緊土超 咁我寧願繼續用細梅 係間唔使自爆

有冇手足傾哲學

買Dembele前題應該一定係放藍斯同埋堆冗員 因為放到30m左右 再加加埋埋補多50m 都叫用下季錢都合理 但放唔到要用成億買就好難信

試論支那人存在的本質 （10分）

都好 你先

分兩年，
但要賣藍黑走比埃，咁刁唔刁？

你係咪男人黎

吳三桂黎

What am I
Where do I come from
Where do I go

正方同學發言完畢
反方同學 剷蛇請出招

你之前又話呢d叫懦夫
如果條女咁做你一巴煎埋去

女人唔教不突止仲寵佢 真掉架

Feel到大陸仔又想叫春

Yes,同三爺一樣含淚開關

想g

岩啊 女人要三從四德 我遲d捉我女人去札腳添啊

我祖師爺=笛卡兒

埃唔會賣啦岩岩續 賣藍黑金寶主席ok 賣細梅就唔好喇 唔夠合格中堅 你話賣細梅買個保定就差唔多 賣完又無提升就曬氣

認真，想睇返知識論同科學方法

拿！我絕！對！唔會打老婆！
我最愛錫就係我女朋友！
就算佢成日打我同咬我！
呢啲叫情趣！

你師父係鼻祖

一怒block sp!!!

查子有無link睇番

咁坦白講條數計唔掂

科學方法太難啦 me呢啲廢柴要睇簡易版

垃圾MK

羅東竟然有野係搵唔返

垃圾，之前又話大巴大巴煎鳩條女

佢就係狗韃子幫我驅逐流寇！

x2

又想陰d陰d save圖

躝啦冇講過唔好屈

咪係 我就真係大巴大巴煎埋去喇

懶啦唔想搵

Me 想比女神大巴大巴煎

發覺鏟蛇無罵錯佢，真係垃圾黎

ok

你呢張夠做啦

羅寶係到你唔講好過啦

某程度上冇錯 不過佢係睇第二d野

喂你上次介紹個幾條女幾正喎，不過話你軟左d

所以我諗高層都諗緊科唔科水買dembele 唔買就唔該留黑碧 尼基迪亞仲未夠班使後備殺手

我潛水好過，屌你地屎忽

Agger, 社會垃圾

遲D搵番

傻閪

比鏟蛇撚走，垃圾

Nketiah 要借出去，累積下持續踢一季senior level 比賽既經驗同感覺先

我都係睇入門就夠 有個框架讀書易好多

如果局到曼放馬斯亞就好 唔算貴又即食

摩狗唔會放人比阿狗

咁快無得玩
屌

轉會窗仲有48小時就完

手拖手做乜事

chambers係official左？

睇黎都係入一件vida
藍shit賣唔出又唔續約,下季free走

買zaha啦屌
一打二十咁勁

拿坡里想先借後買OOO
傾得掂就唔撚洗同比錫達斯傾

未

轟入kovacic唔買藍
藍續約唔買nzonzi

傾掂佢咪撚買vida啦
留柏芝

十成十玩網魚

agger

如果曼放普巴換dembele加錢 高層要佢放又唔同講法 當然 我ff緊

kovacic打反擊推進勁呀
kovacic kante jorginho 三人中場真係好過我地
前面兩隻workrate高

有kante執屎應該好d

We have to let Özil feel like home

Lucas and Mesut link up for the first time

當養隻狗囉

點解今年咁早完個轉會窗

第一次全心認同你講野

原來車狗諗住拎80m 買龍門
藍斯冇掟去了

Manchester United are ready to enter the race to sign Ousmane Dembele before the Thursday's transfer deadline as boss Jose Mourinho demands new faces ahead of the campaign.

馬仔

係時候開價500k

藍斯會唔會唔撚續約又無人要最後下年free走

賣去外國仲有成個月

Di Marzio: #AFC and Napoli had contact last week regarding Ospina, a loan with a buy option is proposed but Arsenal want permanent sale. Napoli intent to ask again. An unnamed Turkish club is keen on Ospina as well.

外國應該無咩隊比得起人工佢

哥狗同雲加強烈建議開季前關轉會窗

除非佢肯減人工

最後哥狗好似反對左

Victor Wanyama could leave Tottenham, with Roma interested

竟然

呢件心態仲廢

希望柏芝借唔成

馬斯亞真係好撚廢
比摩佬恰足兩季都唔願走

唔撚續就算

第二季冇左件九號即刻變垃圾

未夠料打正選
借出去練多季仲好

係啲人成日話分期畀就好多錢
根本就係70m
咁多季最多轉會費都係100m左右，冇歐聯70m已經好好

唔係唔願走,係曼聯唔放

好似無乜新聞透露過佢想走

日日都有啦

清唔到冗員真係冇人估到
我諗本身預Ospina 主席 黑b點都籌到啲錢，可惜最後10m都籌唔到，點買人？

咁樣要入番前4真係睇愛sir功力 點睇我地個陣係big6入面最輸蝕 除左前線

Mark Irwin [The Sun; had that exclusive about Emery’s performances in Arsenal job i/v]:
-Unai is is not impressed with the defence he has inherited from Arsene Wenger.
-Not convinced by Mustafi, Chambers and Holding & does not believe Mavropanos is ready for regular PL football.

後防廢到連愛Sir都想換晒條後防

OOO同Perez比預期賣出既價低一半有多
仲要本身已經叫做低價放

好針對性買人，可惜十個煲7個蓋，好想一時間改變
唯有睇前面爭唔爭氣入多幾粒

主席上年仲講緊14m但唔賣
今年賣5m都唔知有冇

好難一時之間改變太多

第一季黎,雲加知唔岩佢用就應該即賣比中超啦
據說人地出到30m+

佢買果件PAPA都唔係見得好啦

點解西咸愛華頓可以有100m買人但阿狗冇？
咪就係因為雲加既後遺症囉，社會主義式人工搞到又賣唔到人又買唔到人

應該鑽石眼想買

買之前點會唔問過佢

條後防廢撚到喊
直逼當年華美倫史基拉斯施維斯達迪佐奴個幾年

傾合約個班
隊隊都賣人賣到好價錢
係阿狗咁柒,咁多年得張狗賣到高價

轟狗真係80m買龍 一個龍=成個transfer window嘅支出

又刷新龍門轉會費紀錄

15m papa 算係咁啦

睇熱身賽實力係夠打英超上半版球隊正選

龍分分鐘係全隊最重要嘅位

轉身又慢,落腳都係唔準wo

Lucas Perez’s agent, Rodrigo Llovelle, has confirmed the Arsenal striker will join West Ham on a three-year deal. [@Sport_Witness] #afc

上季對中堅雖然唔好。走場狗直頭柒
但係拉勻全季穩定性黎睇，最主要問題係防中既企位同協防能力，中前場翼鋒迫搶既積極度

而家其實主要望愛蛇執得好班球員既紀律
走場狗仲後生，當年高斯尼咁上下年紀都仲on99成日輸12碼持紅牌
既然唔會呢幾日買到支定海神針，唯有睇下愛蛇執成點

頭半季都唔預班人即刻會轉晒死性
希望下半季會睇到d野

講前四我覺得今季有d言之尚早
當然係主要目標

走場狗個格太撚衰
上季輸佢唔跟人都輸好多球 仲要屌牙間

今年驚有新問題出現

Papa 同可能加盟的vida年紀偏大同慢

防守高空波睇熱身賽差左

同埋應付迫搶好差
(以前我地仲有一招 斬上去俾基佬背龍控落黎)

走場狗落腳幾準殺波幾快都好 呢種心態永遠lead唔到後防

Times: #AFC are looking for a wide fwd & a solid centre back. Emery’s explored the possibility of signing Vida but he won’t be cheap & funds have to be raisee first. Ospina, Welbeck & Mo ElNeny are available for transfers away from the club.

都唔明點解唔用主席 係都放welbeck再算
家下計盡都唔夠錢買Vida

Z...

兩個都想放
除左Vida冇其他選擇咩

Goal: Perez passed West Ham medical while Ospina is set to hold talks over a move to Besiktas.

再見主席

咪同比錫達斯傾啦
成個夏季轉會窗都搵緊水魚買Vida,而家仲要標價18M+
賣左個龍門收5.5M,買OOO就淨係肯比2M

慘到
黎到有冇踢到15場波

有既
不過好多都係後備上陣
得本土盃賽有機會正選

放埋埃及 得番白簡打防中

仲要場場都有表現

似買vida

車仔突然進度咁好既

真金錢足球就係今朝話要買，今晚開cheque，聽朝體檢

唉

幾時先可以有個出名小小 有d用既新簽
一係翼一係中堅左閘啦dllm

bye chambers

Arsenal will complete the signing of Besiktas defender Domagoj Vida for £17.9m if Calum Chambers moves to Fulham on loan.

Official: @CalumChambers95 has now joined Fulham on a season-long loan deal. Emery says it will be important for his development.

張柏芝

好難接受

傳佢去猁嗰時又幾睇好，但到自己受又唔係幾想佢嚟

Chambers要撐住啊

Calum Chambers joins Fulham on loan

軌買左邊個呀？

爺爺一走 半隊唔同哂人

黎緊兩日睇黎仲會走多幾個

60M拿坡里中場
80M畢爾包龍門

生性啊要

栢g

突然買兩個

屌真係借走on9

下個到RAMSEY 9成9走梗

今日訓練片都冇佢

咁講真如果chambers去富咸有長期正選 的確好過佢係到長期副選 與其叫佢打防中 不如留個位俾埃及 有預感會進步
考慮到高斯爾尼既傷 留holding都可以

柏芝明明之前幾場都唔差 唔Loan holding走去Loan佢

如果有人頂佢，唔介意佢走

走條鐵 都無咩人想買佢 有都唔高價 條友如果唔想留不如照續我地放到既價都好少少

無30k，佢一定唔續啦，到時又係好似山9咁

軌買左中場唔會買藍屍啦

借走柏g Vida係咪黎硬架 走場狗/papa是但一個又玩野就仆街了

vida好似麻麻地咋喎

Vida’s agent Ugur Avadan: “If an offer in the region of €20m arrives, it will be difficult for Vida and Besiktas to say no.” [via @TRTSpor]

個問題係柏芝要regular chance
我地冇可能比到佢

Luis Suarez played 'decisive' role in Lucas Torreira signing for Arsenal this summer, claims midfielder's agent

蘇9

個樣灰到

人地有上進心

要成材返黎呀

又jer
屌你個嘴牙

續長約然後借

都岩既要成才就要企穩中下遊starter位

唔計母會Southampton, Chambers 已經玩過米堡了，當年Wenger仲打算改造佢成防中，真係多災多難。

佢依家水準頂晒龍都係做第三中堅，為佢成長嘅話點都要借佢出去踢多啲

按長遠計係，但而家唔係AW年代，UE呢位教頭捱到幾多季都未知，好大Uncertainty 睇左十幾年波都未試過隊波咁

未見過隊波咁係因為呢十幾年太西者

最近同你老婆典牙？
有需要我可以幫下手

07/08之後先開始西

點解要放柏芝出去

最近關係好左啲啦
不過都係成日依依哦哦咁
尤其早個禮拜做bb來了

愛sir無份揀人的
佢只係落criteria同 final pick within choices

但近年阿狗借得出既
最後都唔會番黎

主席上季打得唔差都返唔到黎

明明就唔掂
跟左教練幾個都唔要佢就知廢啦

今時唔同往日

睇過幾集，劇情幾貼地但有時暴走

原來有Tesla陪阿狗私有化

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

下個 po 加喺 po 頭

真係夠時間入件vida ?
你老味藍斯續約字啊

愛sir上兩個禮拜仲話好滿意個陣
點知一踢熱身賽就嚇到瀨屎

前場還好 後場班舊人

上場對拉素有幾下都輸得

應該係想佢長期正選成材再收番黎用
希望係咁

仲性感過上季

柏芝

睇第一場輸幾多咪知後防咩級數

比比鳥轉行吧啦

希望哥狗比下面 贏3:1，4:1
好收手

PAPA 真心唔掂

反愛了 借柏芝走

其實中堅正選位得兩個，正選時間我地未必俾到好多啦。
借佢出去都係一件好事。。成季出得幾場好難上到大枱

細梅level

而家中堅排位應該 走場狗 & PAPA > 柏芝> 希臘仔>holding
佢而家借走柏芝 第3中堅已經變左 希臘仔 holding

可能買，半季k6復出再借多件走

借走Chambers即係一定會買多個中堅喇
藍斯快啲續加買多個中堅算9數

K6 uncertain
年紀大又大傷完，隨時派膠到完季
不過休息咁耐，佢舊患應該好返喇掛

高人工續不如賣,一陣又變高薪垃圾
中場都夠人啦,可以考慮買ZXHX......

如果休息耐就等於好返
咁阿狗D人就唔使傷咁耐同傷完又傷啦.......

一定要一隻翼，最好zaha, 引晒11個埋黎守佢

分分鐘引埋後備席果7個一齊守

18個人連教練一齊走曬出黎守

Child燈真係低質到仆街

Yes, 可以炒晒其他球員了，另外10+7個搵阿post手足就夠，可以炒埋愛蛇，搵XXX因XX著去教就OK

我覺得留holding因為夠高 阿而加唔夠高佬 你見愛係都想買個高大防中就知

產蛇才能勁過雲加十倍

睇黎都係20m掉落vida度

黃潛證實簽卡索拉1年

【體育】維拉利爾周二證實，跟因膝傷休養約2年的辛迪卡索拉，簽下1年合約。

辛迪卡索拉（Santi Cazorla）今夏約滿後離開阿仙奴，回到曾2度效力多年的維拉利爾跟操，上月更在闊別球場636天後，於友賽再度披甲。

如今，他終於憑表現換來1年合約，亦有續約1年的條款。黃潛艇在周四將會為這名攻中舉行加盟記者會。33歲的卡索拉早前坦言：「我再次感到自己是一名足球員，感覺很特別。我在過去數月的表現很好，而每一位幫助過我的人，我餘生都會記在心中，你們給予我力量堅持下去。」

在2016年膝部重傷後，卡索拉曾做過8次手術，醫生更一度告訴他，能夠正常走路已經是很幸運的事，如今重返職業足球，絕對是可喜可賀。

港鐵（066）歷來補地價金額最高、達129.71億元的港島南區黃竹坑站3期商住項目昨日截標，中資幾近絕跡，僅5家財團入標，以港資為主。4家獨資入標者包括長實（1113）、新地（016）、恒地（012）、華懋，另外一個財團由5間發展商組成，包括新世界（017）、會德豐（020）、信置（083）、中海外（688）及嘉華（173）。有測量師對入標數目感失望，除因項目投資額龐大，相信亦受累於中美貿易戰及港府空置稅。

差唔多冇晒中資

而家一隊龍門4個應該要走2個
OOO好大機會走
馬天尼斯似冇人要，做第3門將

後防贊仔要走架啦
借走柏芝應該要補返個中堅
左閘季初都唔夠人
成條防線都唔穩陣，唔係短時期可以解決

中場係爭藍斯續唔續約，唔續就要買個高大防中

前場甘寶、黑碧、主席三個留一個
或者賣哂再買返個

應該留黑b啦

留啦 唔買翼連黑碧都賣就無一個合格後備 iwobi 係攻中翼 但黑碧可以打正前同埋衝擊力大d

迷普隻2333

得返咁少時間 咩風都冇

得返4蚊,果時叫佢~10蚊賣佢又唔賣
我仲記得有個手足(鳩乙?)一齊炒呢隻跟住停左牌嚇到仆街

我記得 2月定3月果陣
佢真係當total loss唔撚理 錢多

Btw 手持 2手屎塔 點搞

米六叫高大

鏟蛇全能王 又股又波

有賺啦,仲想點牙DLLM

手續費都唔夠比啦

今次真係TOTAL LOSS了

無選擇既選擇 黑碧佢落到場你唔會覺得會有驚喜

攞腳波都甩腳

15/16絕殺李城

快，侵侵繼續打9大陸

有驚喜 永遠估佢唔到

簡單波控唔定，推推下仆街，空門射唔中

根本中游料

依家18/19球季 仲要講返3季前既事先搵到佢既價值

當初佢個舊患係自然休息就會好，但要休息5-6個月
所以之後都打針上場

夠喇 後備料想要幾多野

其實好尷尬
如果真係要人坐後備既話, 我寧願買個頂得既人黎做
如果愛蛇係拿卡同美羊一齊出既話, 叫豬蛇回家啦

黑b都好頂得嫁

你自己要用貴銀行抽怪得邊個呀

豬蛇好似係近年英超入頭搥最多既球員

成本係1.272
未計賣既手續費
1.28 打和囉

頂盡比15m

全部細梅型

龍門包咪得

咁羊守龍?

Rob holding

有個post講welbeck+25m換zaha
原來黑b值50m

中國鐵塔股價難大升
08月08日(三) 10:36

騰祺基金管理投資管理董事沈慶洪表示，港股可否繼續反彈視乎A股表現，市場焦點暫時落在騰訊(00700)等藍籌股業績。然而，大市成交弱，反映資金入市意慾不大，恒生指數短期支持於27,500點，反彈目標睇28,900點。

內地加大基建投資，短期利好鐵路股，惟政府工程毛利率較低，加上投資者對板塊仍有戒心，基建股長期難大升。

他又指，周三(8日)掛牌的中國鐵塔(00788)具公用股概念，內地5G逐步發展將增加其未來幾年資本開支，或影響派息，料於招股價水平橫行，未必適合進取的投資者。

1.28賣左啦 平手

其實可以搏佢入d濕鳩指數既 好似小米咁

我會等~$1入擺長線

同支那股講長線
同月供post啲 靈車QQ中石油月供傻鳩冇分別

軌入 kepa kovacic fekir

高華錫都簽埋

80M入隻龍
有錢到

阿記俄佬=垃圾
車仔俄佬=$$$

傳
得 kepa 係 done

車仔俄佬廢左幾年
靠領隊屈機

幾時完轉會窗呀

$?
車仔買龍都80m
我廠

我廠專買德甲垃圾

油王而家又肯科水？

等非洲佬打救

阿仙奴 車仔一個龍差唔多多過哂我地今季買既人

我廠專買多仔棄將

高盛托住唔比穿

揀股者
你招股價ALL IN內銀收左咁多年息而家都零成本啦
呢隻鐵塔睇位買得過喎

睇佢托得幾多日

之前傳Caglar Soyuncu
都比李城買埋
真係買Vida?

買埋高普就正 不過佢係利記咁掂都難d黎

佢地宜家 panic buy
Reject 左 more proven 既 alisson
個 kepa 上年差啲 18M 去鍠

照睇就係
係驚大陸西比你睇到既野唔係事實

呢隻野三大電訊商都有份搞,唔會執笠啦

唔怪得之我損手 ... 自以為正路

其實我地洗唔少
不過冇 landmark signing 姐

又未開始清人,NET SPEND多少仲未知....

當大家以為上年鏝城用33M買一個無國家隊上陣紀錄既艾達臣，已經係非常瘋狂既事
而家車表現出原來可以更加荒謬，71.5M

無錯，利記今年中場好J得

月供果D垃圾梗係死得
要月供不如儲起自己睇位買

仲要比大戶睇定黎食 臨到月供托高比你接 痴撚線

大雞唔食細米啦

Courtois 宜家罷操
玩鳩車得返 2 日
實硬食 release clause